2020同武肺 係所有廢柴搵唔到好工嘅最佳藉口

big 4 audit表示 如果唔係武肺我做左ibank啦
Retail撚表示 如果唔係武肺我做左Global Banking啦
2nd Tier表示 如果唔係武肺我去左big 4啦ACO表示 我有冇武肺都係一早做左人生贏家